一人一套會睇到狂喊嘅戲

不限語言 好想喊下

被偷走那五年
少感動

再見螢火蟲

我都想講呢套 睇完之後個心好up

建國大業
睇完唔止想喊，直情想自殺

我記得有套係九把刀 講收容所裡面d狗
喊到我豬頭咁 以後唔會再睇 簡直虐待自己
好似叫 十二夜

睇過 唔係好喊得出

重溫下先 唔講都唔記得呢套

講咩架？

講動物 咁應該喊死

大手牽小手

開心鬼上身

鐵膽：

建國大業
建黨偉業

情書

這個殺手不太冷

睇 3idiots 喊左
是咪唔正常

我都睇左

Clannad 火影

子孤物語

垃圾戲

素媛

海洋天堂

擺渡人 明既人會明

七號房的禮物
Youtube有

I am Sam 喊到痴線

我們這一家電影版

爛到喊

Road to terabithia
開心鬼上身

唔好再講....

我都係

導盲犬小Q

Inside Out
Bing Bong Bing Bong

秋田犬八千

任何一套講狗既戲

癲佬正傳

假如愛有天意

阿甘正傳

依套boss嚟

大英雄聯盟
醫神

The notebook
Manchester by the sea

boss

六弄咖啡館

史迪仔

嫌疑犯x的獻身

click

有返咁上下年紀既就睇Manchester by the sea

命運自選台
喊到癲

獨家試愛

life is beautiful

屌 呢套真係 睇十次每次都喊想點

搭錯車，隻狗也不放過， YouTube 有

LOGAN

正想打

喜瑪拉亞星

Snis-745

鋼鋸嶺。。男人既浪漫

我入嚟都想講呢套
既然俾你講左 咁我講套冷門少少
甜味人間 (2015)

當年係戲院睇
隔離個女人喊到失聲
我笑撚到失聲

小王子

戀空
星語心願

姊姊的守護者
唔喊切啫

搭錯車真係一起歌就喊到傻

爸爸

回家的路
喊到痴線

The Sixth Sense
最後個下

有喊

正呀

KANO

命運自選台

Logan應該係全marvel身世最撚慘既英雄

Agger, 喊左兩下睇到

喊到gurgur聲

睇完我好似有左抑鬱症咁
完全冇曬心機

呢排睇波士頓恐襲 睇到出左戲院仲喊緊
諗到係真人真事 個心好up

柴犬奇蹟密語

菠蘿油王子
再見螢火蟲係心up到喊都喊唔出

一套韓國電影

愛回家

一個細路加一個阿婆做晒成套戲

唔太記得個名
好似叫我和狗狗的十個約定之類

我的機械人女友

The notebook

依套睇書睇戲都喊到收唔到聲

我都喊左 dse前後睇 默默咁喊 因為好撚有共嗚

半世紀的諾言

動物片唔敢睇

講那些年 係咪會比人狂插

Agger

依套次次睇都喊

lion

About time

iron man 同無間道
喊到收唔到

甜味人間我普通

王的男人
素媛

秒速五厘米
當初睇完灰左成個星期

熔爐 （韓國電影，高質）
屍殺列車
海洋天堂
Lala land
呢幾套真係喊住出戲院

熔爐就真係喊得最勁

STAND BY ME: 多啦A夢3D

東京鐵塔：老媽和我，有時還有老爸

狂舞派

同自身經歷好相似完全代入左角色
個陣睇完喊住走

歲月神偷

好多戲追 可以慢慢喊

好睇過La La Land
心目中今年既最佳電影

有段 Andrew上庭講
佢想上陣打仗 但又唔想殺人
因為佢覺得 見到自己國家既人上戰場
但自己就留係工廠 安全渡日
係 is not right

鏡頭影住佢兩個上司個幕

覺得

小孩不笨

七月與安生
「我恨過你，但我也只有你」

Logan真係世界級
利申 岩岩睇完

我睇屍殺列車喊左

狼羊物語
細個睇到係咁喊

bridge to terabithia 仙境之橋

套戲講2個主角係殘酷世界中互相扶持
結局感人之餘 又好有深度

數碼暴龍01同03

The lake house
臨尾一幕男主角等左女主角咁多年終於見到佢個一個眼神 呢個位我喊到癲次次睇都

講一套好耐以前嘅港產片

我的最愛 細個睇到個心抽住抽住

屎塔肥個套 ？

Agger
再見螢火蟲繼後

心up囉，未至於喊既

我和尋回犬的十個約定

海綿寶寶

星語心願

Interstellar

toy story3 喺焚化爐拖手同埋最後安仔走個細路女捉住胡迪隻手同安仔say bye
諗起都有啲想喊 嗰陣喺戲院睇成場人都喊
依家啲細路唔會明嗰種感覺

月經post.......
但都幫推

戀空

我睇完成晚係咁喊

發夢王大冒險..

賤精先生

P.s. I love you

韓國戲《和聲》，講嗰大肚婆俾老公打，錯手殺左佢老公，判左終身監禁，然後係監獄生左佢嗰仔，可以照顧到唔知一兩歲，就要送去外面俾人收養。嗰細路的演技好warm，母子分離嗰part真係好sad。 然後唔知過左幾多年，嗰女主角係監獄學唱歌，唱得好被邀請出去表演。監獄專登邀請佢嗰仔嚟睇表演，當然佢嗰仔完全唔認得佢。但女主角一眼就認出跟住請佢上台，一齊手拖手唱歌，真係好感動，女主角留下美好回憶，坐巴士翻返監獄。

其他女囚犯配角的故事都好好睇。

留名等喊

好想有一套戲可以令我喊
最多都係眼濕濕

少林足球

Edward Scissorhands
比家姐老點我睇 屌你喊到我

你的名字

About time，故事講得好好，男主角想用但用唔到嗰種能力真係令我好撚心痛，見到佢老豆講嗰句：「This is your last time , huh?」真係喊到套戲完

我睇咁耐電影
唯一呢套搞到我喊左出黎

唉

港產片
肥貓流浪記

希望你頂得順

上面好多套都

個人比較冷血
樓上個d大部分都冇喊

何必有我

細個睇肥貓會喊 亞視成日播佢

一齊喊

講動物岩唔岩？

亞視套肥貓電視劇同肥貓電影完全唔同level
電影肥貓慘好多倍

唔敢睇添

自由之心 12 years a slave
睇完心up

超好睇

哪一天我們會飛 好有共鳴

熔爐

幽靈乘客

套套戲都會喊

About time
你老味打兵兵波個度

戀空睇一次喊一次

我老公唔生性

喊死

呢套真係好撚癲
男人老狗係電腦面前係咁喊

唔敢睇，驚喊到仆街

開頭幾好笑，最後半個鐘，喊到扯晒蝦

七號房的禮物

d感受撞埋黎

掃毒

絕對同意，打乒乓波個part

Metoo
好想試吓喊到收唔到聲

我睇果陣 一播到小王子大個咗嘅成人世界
就有個細路嚇喊咗

何其應景

點解冇人講
有你真好 the way home (2002)
韓國野
本人極眼淺 睇好多都喊
但呢套係細個係電視睇完大個都仲記住
要搵返
講個韓國男仔因爲阿媽要搵錢
由城市去左鄉下比個啞既婆婆湊
由一開始覺得乜都比唔上城市既佢
到後期婆婆偷偷賣家當再偷偷塞錢落佢褲袋
就係為左佢開心
之後個男仔仲畫唔同既畫比婆婆
等佢走左有咩事都可以通知佢係城市黎搵佢

你當欣賞鄭則仕同午馬演技 IS OK,唔好一口氣睇完冇咁難受.
最好睇完搵周星馳平服番

常在我心

Eason 阿sa

我知應該好多人冇同感
但
斷背山

agger

天若有情

係咪得我睇到喊

呢度就係之前巴打講既愛。回家
之前係cctvb 睇左少少唔敢再睇
記得有一幕個細路想食炸雞，個婆婆好辛苦先搵到隻雞但整左唔係炸雞出黎
跟住個細路發脾氣鬧呀婆
個婆婆個樣sad 到

再見螢火蟲（有巴打講左）
中學時有個老師話始終唔能夠順住睇晒一次 因為喊得太勁 之後就特登買黎睇 g9g 喊到七彩

AI 人工智能
講一個機械小朋友想變成真嘅小朋友
又係喊到我七彩

In Time
講時間作為日常嘅流通貨幣
中間母子個幕 我喊到傻左

Lala land （都係有巴打講過）
小喊 係個種 感同身受 好明白戲中兩位主角嘅思路 因為好多時間性 同 實際嘅野 令佢地有呢個結局

逃學威龍

雖然見到上面已經有幾個講I am Sam
但我都係想講I am Sam 因為真係太催淚
好記得以前re堂老師播過少少比我地睇
未去到最催淚嗰下都已經忍唔住喊到癡線
嗰下仲心諗喺全班面前喊好柒好樣衰
點知一望下周圍原來個個都已經係咁喊

Agger 自己一個係戲院睇既戲 喊到停唔到

about time,四月是你的謊言,我想吃掉你的胰臟(小說),kanon, 被偷走的那5年,同之前奇幻潮家燕姐個集

Inside out

好記得個細佬攞本書出黎指住呢個叫家鄉雞

Inside out 真係睇到眼濕濕

以前高登神戲之一 其實好老土下

其實有邊套講人同人最真摯既感情既戲係爛

睇呢套個陣咁岩中學畢業 要再見童年好撚唔捨得

七號房的禮物
尸殺列車
三個傻瓜

喊到癡線

極地雪犬
我與尋回犬的10個約定

喊到第二朝對眼腫晒

哈利波特

呢套我都喊到乜咁

Interstellar 男主喊個part
About time

喊到仆街

點解冇人講 初戀這件小事

真係睇幾多次都勁心up …

戲就無喇 神劇就有 求婚大作戰 如果樓主係巴的話就岩哂喇

冇人講the reader?
睇到個女主角為左同男主角通訊 做左大半世文盲都要學寫字

假如愛有天意 第一套睇到喊嘅戲

有知音

I love u son

多啦A夢大電影 一睇到大雄同d動物分開 我就會喊
極地雪犬 雖然舊 但睇幾多次喊幾多次

The Arrival

About Time
喊到傻

劉華套童夢奇緣
細個就想變大個 但到左某個位置就開始後悔
發覺有好多野想做但唔夠時間。
由其最尾同黃日華段對話真係睇到好sad

三五成群
呀雞

UP

Only you 只有你

第一次睇喊到頭痛

係咪有part話個細路想食炸雞點知個呀婆整左隻蒸雞
個細路唔開心到反左成隻雞落地

Les miserable

About Time
以為係愛情片，原來係親情

喊到抽筋 睇完sad左成個星期

永遠係喊戲 post
支持 <7號房的禮物>

本人覺得比 about time 更上一級

有無人睇過一套叫 跑吧，孩子 既戲？
係由小孩不笨其中一個男仔做主角既
後面佢為個妹着住對爛鞋跑山個幕

我想吃掉你的胰臟最尾遺書果度喊到..
利申眼淺

我都係

神探

黑人 黑夜之神

盧根

呢套我係咁喊

最心up係個吖婆係真啞自己孤零零咁生活

省港旗兵

叮噹Stand by me

粵語版

留名睇變公投 <about time> 同 <7號房的禮物>

愛回家
比悲傷更悲傷的故事
七號房的禮物

三套睇親都喊幾次

大魚奇緣

平時睇戲好易眼濕濕，但係好少喊

呢套真係睇到喊

導盲犬小Q

最近一套係唇上之歌

我喊點都係狗度

火影喊乜撚嘢

Clannad就好認同

Good Will Hunting

睇電影小說時再喊
買咗碟唔敢開嚟重温。

仲有屌你老味佢老豆博佢會無咗個仔咁去回到過去同佢跑步，女朋友陪我睇佢第一次見我喊佢呆咗

最多我下次唔敢囉

family go first---

[quote]獨家試愛
你d taste 好似好撚差喎

有知音竟然 我講岀黎自己都想笑但真係感動架

最近套來自火星的愛
動漫：四月是你的謊言、未聞花名、angel beats

其實有d戲就唔係悲情戲
可能係笑片，動作片
但可能又會有一慕整喊你
動作片有幾套推

絕世天劫
主角預備犧牲前同個女最後一次對話

untouchables
發現同伴lift入面被殺

con air
最後同個女重逢

睇左咁耐一路眼殘以為係cctvb 嗰套,仲心諗做乜鳩

多啦A夢

One Day

睇怪獸公司, TOY STORY3都喊

Toy Story 3 (胡迪同其他玩具望住安仔走）
About Time (老豆同個仔講最後一次）
英雄本色2 (杰仔（張國榮)奄奄一息打比老婆果幕）
霸王別姬
Forrest Gump
Schindler's List (Liam Neeson送別工人果幕
童夢奇緣 劉華

more...

星空
由上映嗰陣到依家睇左不下十次 次次都喊到pk 真心好堅 好谷到我喊 可能因為上映嗰年我又係十三歲 主角又係

AI

六弄咖啡館
開頭以為係那些年青春片
點知到頭來
個結局震撼左我好耐

Con Air, Nicolas Cage 唯一高質戲

The good the bad and the ugly

韓國電影 愛回家

識貨啊巴打
好耐之前睇過但印象好深刻

les miserables

上面係咪冇講呢兩套
韓國 溫暖的告別 係房睇喊到入到入廁所喊廢事比家姐笑
日本 假如世界沒有貓 又係反思下人生咁 係戲院喊住出嚟

竟然無人講多啦a夢

場內過20歲既9成都喊

諗起都已經想喊

六弄
常在我心

Now is good

唔敢再睇

呢套又係痴線

我的少女時代 係戲院喊到傻

無知一問 請問上面講既再見螢火蟲係動畫版定真人電影版？

me before you

小學個時全世界係禮堂睇
有人喊到變豬頭

再說一次我愛你

次次睇到最尾劉華睇信果度都喊

有冇人都係咁

呢套有喊
但其實覺得唔太感動
純粹因爲有人死左先流下眼淚

咁耐以黎唯一一套睇到喊出黎係Interstellar
主角睇到仔女成長嗰段

愛回家 韓國個套
About time

愛的世界

留名

無聲吶喊 （熔爐）
睇完喊左好耐

有朱茵個套西遊記..

我左眼見到鬼

I am sam

屌依d情節真係會睇到好sad
因為會諗起自己細個都好似劇入面既細路咁 就會好內疚

超夢夢反擊戰
細個睇到小智石化 成班小精靈係到喊就跟住喊
大個睇就發現原來自己已經大個 一路睇一路諗返細個既時候幾美好

rain man
因為有德斯汀荷夫曼同湯告魯斯先睇 ，又話係湯告魯斯成名作，睇完真係好感動

外婆的家 以前CCTVB成日播

Same here

細個睇覺得佢地FF既世界好得意 大個咗睇多次就覺得好灰好想變返細個

Wall e

魂魄唔齊 老豆同春卷走果幕

Logan
The notebook

咁快打大佬

每次呢類po都係入嚟為睇呢套

衰爛尾
條橋幾新穎

有半個前世魂魄跟住你
仲要係女黎
想揾返上一世既另一半

霆鋒超靚仔

大亨小傳

唔講應該冇咩人知

真人真事改篇

劣化版胭脂扣
細個睇魂魄唔齊喊晒
大個左先睇番胭脂扣

未睇過胭脂扣
條橋差唔多 ?

都係講隻鬼唔去投胎，叫主角幫佢搵愛人
淨係梅姐哥哥都值得啦

The green mile (1999)

呢套本身都想喊 但係一諗起Meryl Streep大左膠d眼淚又收番

Toy story

童夢奇緣

生化壽司

A. I 人工智能

垃圾到仆街
後尾條女有病果度成套鬼片咁

Manchester by the Sea 最近睇

當這地球沒有貓
主角同達也嘅友情
仲有老豆係海邊影合照果幕

同好
次次睇都喊 喊到我呀媽 唔比我睇

toy story 3睇到攬住女朋友喊
諗翻起都心up 童年

睇點五步睇到喊左

呢一套我喊到爆

Lala land

I, Daniel Blake
近排嘅推薦，好震撼

the warriors

無意中睇到呢套小品
幾個大小演員+狄龍
講代溝 家庭關係 sell親情
無心理準備既情況下睇 睇到眼濕濕

五個小孩的校長

六弄 睇完係揪心 但冇喊得好勁
但比起喊 揪心種感覺仲難受

中國合伙人
條友話唔會翻黎嗰度

好似有啲印象
但當時好細個 唔係好睇得明

Kano x 2

仲有龍鳳鬥
劉德華同鄭秀文嗰套

好好睇

眼濕濕都有 喊就真係冇

harry potter最尾
toy story3

one day

輕輕一推
依到啲戲可以喊幾耐

遊玩時開心一點不必掛念我

八月照相館

當人知道自己死期，仲有咩想做，仲有咩放唔低

星語心願
等一個人的咖啡

咁個post月經咁制

在世界中心呼喚愛

片集得唔得?
機動戰士0080 口袋裡的戰爭
全套6集
係我唯一流得出眼淚既影視產品

太陽之歌
但想喊喊唔出

禮儀師
一百萬零一夜

係，真係唔敢再睇

竟然冇人講the pursuit of happyness 同 fathers and daughters！？

Same here，喊足半場

有一套港產唔記得名

曾志偉同吳君如反鎖係櫃員機一晚

盧根

海嘯奇蹟

Agger 個導演專拍埋呢啲濕鳩戲 離地到不得了

想喊下姐

最尾女主個到

金雞？

我都覺佢好過 la la land 喊到我傻 最尾一腳踢手榴彈 都喊埋

胭脂扣
最後片場搵番十二少果段

細個睇過一次 而家廿幾歲都未敢翻睇
比較眼淺 巴絲講嘅基本上有睇過都有喊
Btw有套少啲人講 魔法保姆麥菲 以為係細路仔戲 點知最後喊到

over左
最後失憶完左咪算囉
仲要有埋絕症

每當變幻時
阿妙老豆同最後Eason

功夫瑜珈
無厘頭到想喊

仲有情繁海邊之城

史迪仔 細個睇會喊
Inside out

I am sam
500days of summer
Click
Intouchable
假如愛情天意
睇好多戲都會喊到癲

細個睇「九個女仔一隻鬼」 陳冠希落返海做鬼時 睇到我狂喊

不要離我太遠

掉頭望一眼就見

分隔開 過了十米我便懷念

Titanic

初戀那件小事 每次睇都喊到停唔到

秒五

見個個睇完話想流哂眼淚去左睇
睇完剩係好火滚覺得個啊哥好低智力

好多戲都會睇到喊
最深刻係睇屍殺列車我喊撚咗半場戲

東京鐵塔

膠到喊

仲有套叫我來自紐約
係講個係紐約返嚟嘅孫女跟返啊公住
開頭勁唔鍾意公公 到最後唔捨得
喊到我仆街

The Notebook

同時又係一個的士司機

Captain America Civil War

喜劇之王

小Q

呢套野由初頭到恐襲都悶
但追查炸彈狂徒拍得好睇
片尾先知原來咁多角色都係真實事件中有呢個人

我初頭仲以為電影公司比大陸公司
收購左
先不停影個中國留學生

我睇呢套唔會狂喊
但值得入場體驗下恐襲後各個單位既情況

LaLa Land失最愛但追夢成功
其實唔算好bad ending
有好多人搵到最愛都追夢失敗或無追過夢

當年屙尿射過界，今日屙尿滴濕鞋

PS I LOVE YOU

快樂尋回犬
好耐之前電視播過 喊到收唔到聲

蠟筆小新 大人帝國反擊戰
尼套最尾有一段 小新阿爸回憶自己出世到生兒育女
尼一段真係世界級 永遠都記得戈種感動
喊到收唔到聲 成日重睇

十二少 多謝你仲記得我...

A.I. 睇完一次唔會想再睇第二次喊到仆街

講疏離既兄弟父子情
冇大喊但都好感動

忠犬八公

Dakota fanning 細個好得意大個好撚樣衰

同桌的你
唯一一套喊既戲 出到戲院都停唔到

無聲吶喊

韓國電影嚟
小說名叫 溶爐
3級片 但唔係血腥色情
係情節令人好不安好心up
我睇完之後唔開心咗好耐
但真係好好睇

Marley and Me
講主人同隻狗既故仔 真心喊得最勁係呢套

陀地驅魔人
得依套會喊

The mist

無痛失戀

我的少女時代

KANO 最尾

Clannad

天若有情

螢火之森

Logan

我都想講
細個同女朋友睇無咩感覺
到大左再睇真係有啲sad

多啦a夢 風之使者

單身男女2 程子欣係死臭閪嚟

呢個真心喊到仆街

Click

童夢奇緣
睇左幾次都喊

回魂夜

星願
獅子王

真正人生
真正悲情

屍殺列車

巴打識貨
再加 Manchester by the sea

巴打識貨

再見營火蟲

格雷

Fast and furious 7
最後分道揚鑣個下我真係喊出黎
平時頂多都係鼻酸

Its been a long day without you my friend

再見營火蟲 ，ＣＣＴＶＢ播出時睇到我喊

十年，係戲院睇到我流馬尿

我要做ＭＯＤＥＬ，係戲院睇佢地劏狗個幕笑到我喊

基本上我唔會睇太傷感電影

A Beautiful Mind

何必有我真係大佬片黎架喎
睇左一次根本唔敢睇第二次....
真係會喊到收唔到聲......

估唔到無人提(少年PI 之奇幻漂流).....結果令人好sad....

其實建國大業好古惑
我本身都以為係歌頌毛魔嘅爛片
咁啱個日開電視電影台有得睇就睇下
成套戲真係講共點成皇嘅
不過人地打緊仗 毛撚一係就做北大圖書館管理員溝女 一係就南下江南溝女 最尾先執雞上台
其實我覺得係明抬暗踩片有興趣可以睇下

十年

One day

自己就好似唔記得長大果條友

近排既有十個拆彈的少年 仲有怒
韓片好多都好睇 耐啲有太極旗飄揚
Rain Man都係經典

喊係因為 paul真係走左

唐伯虎點秋香

最美麗的安排，睇到喊

邊個位狂喊?

喊左成晚

唔記得哥哥定弟弟自殺個位
一步步咁走過去啲地雷度就喊到死

仲有最後個結局度都好感動

一聽首歌就會喊

細個有睇無喊 印象好深刻 但完全唔記得講咩

時光倒流七十年

鋼琴戰曲

六弄咖啡館

Allied
" You take care of her. "

棋靈王佐為同光仔分開

喊到我仆街
尤其係知道個細路嘅身分同佢個願望背後嘅原因
睇親都喊到呱呱聲

秒速五厘米

係咪交換身體嗰套？

冇追post 唔知有冇人提過
花樣奇緣 Memories of Matsuko

法國片 放牛班的春天

唔知有無人睇過
快樂尋回犬
當年係海運睇，坐爆
開場後15分鐘後全場喊到完場
個個人出黎好似豬頭咁

阿雞

第一次睇最尾喊到收唔到聲
第二次睇去到男主一個一個完成佢地願望果下
到最後食紫菜飯

Life is beautiful

呢套睇左兩次都喊到痴線

AI 都依家都唔敢睇番，嗰結局簡直童年陰影，嗰種孤獨感好大衝擊

歲月神偷
獅子王

唐生大地震，同阿媽一齊喊

燃眉之急
西片 講黑人家庭響美國待遇

係咪冇人講過titanic

唔知係咪我問題
大部份都只係心up 喊唔出

橫道世之介

再見螢火蟲
玩轉腦朋友
禮儀師之奏鳴曲
當這地球沒有貓

Blue Valentine

有d都有人講咗 講d無人講既
歲月神偷 失戀三十三天

呢套喊撚到仆街
我記得我係情人節同個時曖昧緊既男仔一齊睇 2個係咁抆紙巾係咁喊

同你一樣，
細個唔明講乜，覺得好悶，
大咗重睇，喊到pk
心仲難受咗成個星期

日劇得吾得

呢幾套好似冇人講，我喊到收唔到聲

反而睇戲成日喊嘅我，睇 the fault in our stars冇喊

呢套真係見到個名都驚,都唔想回憶
我係TVB睇
喊到第2日眼都未消腫

搭錯車
呢套野我屋企入左黑名單
細個租碟睇過之後永不翻睇
使唔使慘成咁
阿媽喊到眼都腫埋
以後見重播都即轉台

入黎就係想講呢套

歲月神偷
黃日華見到老年樓華
莫文蔚原諒樓華

仆街記錯第二套柒左添

依套起好靜好靜好專心既地方睇 實喊

呢套一起歌就喊

開場五分鐘開始喊到完場

The Green Mile 又係勁喊

睇一次喊一次

功夫瑜珈

可能係韓國電影
所以好似好少人留意

那些年？

我都係突然諗到盧根

Moana

豪華遊艇

博士

百日告別

初戀這件小事 泰國戲

最後成班放紙飛機送個老師走個陣

呢套好多多啦a夢fans都話佳作，我自己覺得真係可以同荷李活大片比，單純論劇情

麥兜 我和我媽媽

The fault in our stars

好多都未睇過
睇P.S. I Love You 同La La Land 同Inside Out 已經喊到癲
Inside Out 我睇Lava 已經喊緊

以前上堂有得睇戲，老師專門播舊戲，就播左呢齣
不過播親嗰啲都好有意思

我左眼見到鬼
阿朗的故事

禮義師之奏鳴曲

人工智能
TOY STORY 3 :(

雙子神偷
歲月神偷
英雄本色
重慶森林

about time

The fault in our stars
個盲佬朋友喺個pre喪禮講嗰份speech

講狗既：
忠犬八公傳（唔記得香港叫咩名）
星星守護犬（呢套就要有d耐性睇…但真係慘）

講人既：
甜味人間 （呢套真係好靜好易覺得悶）
籍著雨點說愛你
丈夫得了抑鬱症

以上都係日片

如果這世界貓消失了

常在我心

開心鬼上身

喊到痴線

鋼鋸嶺

十個拆彈的少年

海底奇兵

禮儀師之奏鳴曲

德州電鋸

命運自選台
盧根

聽各位巴絲講 睇左七號房的禮物
真心好sad

我和尋回犬的十個約定

呢套睇一次喊一次

韓國 80 90 年代社會問題
造就左今日韓國電影世界地位

都唔知係好事定壞事

Last 我喊左半支益力多都有
咁樣先可以 match 得上樓主狂喊呢個 topic

綠色隧道

click
細個同屋企人睇覺得笑片黎

大個左老豆過左身
係ipad download 黎睇
睇到佢摸佢老豆果到次次都喊到仆街

成日都repeat

真心睇到喊

Every time I think of him
I just can't keep cryin

書中自有夢女神

無喊，不過好romantic，有啲sad

I am Sam
啱啱升上中三嗰陣睇，喊撚到仆街

小寶與康熙
最尾個集建寧公主死個一幕
噗噗

有冇人睇左活埋35夜？

算係好事既，基本上每個國家都一樣有依種社會問題。
識得反諷，改變，面對，已經係進步既一部分
唔似某國收收埋埋 唔肯面對

最後個道別真係
戰神也落淚

小孩不笨果陣仲要係學校睇， 喊撚到仆街要book低扮訓教

Up
睇完第二日隻眼腫左

呢套真係睇幾多次都唔厭

Miss you already 同I am sam 都好正

細細個唔識 淨係知有罐果汁糖
叫啊媽買比我食
大個睇完冇再買過 見到會心UP

Yes or no
利申 sheshe片，但覺得係神作

星願
童夢奇緣
六弄咖啡館

韓國 愛回家
up

鐵達尼號
丹麥女孩

愛情片好難喊，親情片會易啲

屌你老尾，上面邊個有份介紹七號房的禮物呢套電影架？

全部同我企出黎隻揪！

喊到我扑街呀

Her

瑪莉與我 諗返起死左既狗

再說一次我愛你

The terminal 喊到成隻狗咁 真心推介

有你終生美麗 套野好長 一開波有度留左個伏筆 到尾段睇真係喊到
套野都係去到最後個段先感人

Dear John

金雞

愛情: 分手說愛你
親情: 愛回家
友情: 六弄咖啡館

+所有狗片

有睇 喊撚到仆街

LALALAND

秒速5厘米

喜馬拉亞星

喊撚死

燒船喊得仲勁過死艾斯

Now is good
親情友情愛情都有哂係入面

九品芝麻官

人工智能
我係一個好難喊既人, 睇呢套野次次都眼濕濕

忠犬8仔

我都喊唔出

最近嘅一套：五個小孩的校長
最耐嘅一套：星光伴我心

我第一次睇有喊
但睇完後都係覺得垃圾
好似有d歌第一次聽覺得幾好
但再聽就覺得好悶

King Kong

我的野蠻女友

利申: 冇女友